
                      Una historia completamente inverosímil, pero contada con ternura, mucho encanto y grandes dosis de humor que hacen que te olvides de la sucesión de tópicos, lo previsible de la trama y de que parezca una mezcla de Doctor en Alaska con Full Monty. Gracias a unos personajes muy carismáticos y unas interpretaciones naturales, donde destaca la química de la pareja protagonista, hacen de La gran seducción un entretenimiento agradable con escenas muy divertidas que os sacaran más de una sonrisa.
Todo el peso de la historia lo lleva Brendan Gleeson (‘Ojoloco’ en la saga Harry Potter, El irlandés) que interpreta a Murray, un viejo pescador muy descontento con su vida actual que ve en la construcción de la fábrica su última oportunidad de sentirse útil. Convincente y solvente, como siempre, Gleeson encaja perfectamente en el tipo rudo y tenaz que se convierte en alcalde y líder de sus vecinos. Taylor Kitsch (John Carter, The normal heart) es el codiciado doctor, demasiado ingenuo para mi gusto. Muy divertida la participación de Gordon Pinsent (Los pilares de la Tierra), otro vecino del pueblo, amigo de Murray y un auténtico roba escenas con sus comentarios mordaces y sus gestos desganados.
        
            